j'ai travaillé la partie frontend de la partie chatroom qui permet la communication entre les collègues des scouts et d'échanger des fichiers et des photos.
la partie backend etait developpé en collaboration avec tous les membres puisque j'ai trouvé des difficulités avec le firebase mais on a pu avancer dans le travail à la fin grace à la collectivité de groupe

